[追究開始] 想死人財既花店

唔篤灰 割蓆只限自己友
對住敵人絕不留手

唔送, 唔用成本價賣唔緊要, 但部份店分拆單支 再以高價出售, 呢啲要屌老母
尋日想死人財既花店開始記名
良心花店都可以係到表揚

親身經驗: 紅磡金源良心店, 免費送
朋友消息 油塘街市有間花店開天殺價

come on

topic 打多左個"想"字,
唔好意思!